有個歌手俾人告埋暴動都冇乜人知

歌手莊正喺11月18救poly果日油麻地人踩人嗰陣俾人拉左
佢係當年 come on james 既james #cry#
今年先正式岀道 岀咗一首歌就俾人告暴動
希望大家關注一下黃色音樂圈

push

who?

come on james

小朋友

冇事架, 都告唔入

義士呀whowhowho
手足呀whowhowho
俾啲尊重啦 who你老母咩

冇咩做到, follow左 好人一生平安

手足

推

我好好心地搵埋你睇，唔好再衝出嚟柒啦

Come on james 個男主角？

james

比d禮貌啦 義士呀

仆街

幫手推下 之前唔識呢位歌手/手足
以後會多啲關注

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

係

二打碌歌手

你老母閪痕呀?

屌你老母 人地係手足黎架 都係義士黎架

我哋只有成功先可以救翻義士出嚟

係人踩人入面??

政府濫告

收聲啦

James

歌手？

who? wfc

who你老母呀
手足都唔撚尊重仲who?

佢首歌TVB成日播

有次咁啱睇電視訪問佢 話首歌係講佢音樂路上逆境中前進之類
我果時仲諗會唔會有咩暗示 原來唔係暗示 係義士

你呢？你又係邊撚位？

咁都叫歌手 都唔知乜水

黃妍既師弟呀

屌你老母

( Show Blocked User - 1秒滾動 )
單機啦撚樣

好靚仔

俾人拉去告暴動罪仲問who係乜撚嘢意思？

手足。

佢首開放世界好好聽
大家一齊loop

名都比埋你 唔識邊個咪search下去認識下lor
Who乜撚

大步檻過🙏🏻🙏🏻

blocked

完全封鎖「Fyspirit」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

呢個post 正
block 咗好多戇鳩仔

btw 手足加油

尊重啊屌你

puah

實現五大訴求先真正放心日後唔會被清算

哦 所以？

開show 一定支持

no offense 雖然真係未聽過
但為左香港人 手足就係手足！
一定唔可以當condom 有咩需要幫手可以出聲！

係咪越多人暴動越多人安全

無論係唔係歌手，出得黎都要撐啦人地而家唔出名咪開始支持佢囉，成班鍵盤戰士恥笑人唔出名，反映出你地幾咁低賤

屌你老母識唔識尊重手足呀？

block 晒樓上班on9仔
手足唔係好放係心

好鐘意個MV

每一個手足要不放棄！！

原本告唔入, 但燒山...

你好撚型？

我屌 我好鍾意佢架

咁撚多5毛

谷sir 雖然好鐘意你啲圖 不過依家都係算啦 圖姐 幾時都有得睇 手足拉一個少一個啊屌你老母

Btw佢同黎特合作嘅背叛者鎮魂曲好正係jojo第五部op2嘅二創

痴撚線㗎？

感謝手足

估唔到呢個po可以引到咁多五毛
又blk一堆

如果狂睇佢d youtube 佢會有幾多錢收入?
幫唔幫到佢?

Respect. Show your respect and be humble.

五毛嚟 一早block咗

有乜可以幫到佢

推到佢上叱咤最受歡迎新人!
香港史上第一個俾人告暴動嘅藝人！

歌手就要人知？
咁其他人呢
學生要唔要人知？

都唔知邊撚個
無人識
WFC

每一個都要比人知

無衝突

I wish you won’t be arrested, otherwise I will give the same response as u did just now.

Show respect pls.

手足辛苦喇

谷乜撚野sir丫垃圾5毛偷圖毒撚狗一隻po幾張圖就以為自己連登kol，有撚人理佢咩

應該係唔會有..
channel應該唔算佢own

死黑警
冇事架

請推低風險高回報行動post，和理非也可以做
今晚觀塘狗舍呢單野 證明大家真係千其唔好嘈到佢地訓唔著 尤其是用防狼器

入面有教學

敬佩你手足
把聲好清新
由今日開始會留意你

Come on James

jojo
黎特d詞好正
黃金色的革命

james 一定冇事㗎

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

Push

頂住呀！
首歌好好聽，出多d歌，支持你！

fk

義士還義士...真係唔識..

啱呀
呢條友嘩眾取寵喺正經台開鹹post
之前都port 過佢好多次
但啲用下體諗嘢嘅毒撚就硬係反鳩我

心諗KOL 呢啲可有可無嘅嘢就算啦
邊個識佢呀

前途那裡種著花

係joox成日聽到佢廣告 估唔到再聽到佢個名個陣已經係佢比人暴動

原來係佢
去奉還如像黃金色的革命

大家幫手俾個like/ subscribe，當支持下手足...
唱片公司可能會解約

頂。。。

屌你老母who

而家介紹埋比你識仲who 覺得自己好撚型？

谷sir ? WHO??

你老母囉問

收皮啦 死黑警
尻告 正垃圾!

上面有blocked五毛
已Like+Follow

拉票 未投快啲投
周國賢 方皓玟 Kolor

好似話取消左叱吒..

太遲知道對唔住手足

只係取消頒獎禮 獎照有架
快啲投

開甜品店

起下底就知

手足就手足
歌咩手？ 唔撚識

你同佢講無用架,佢都唔能係手足黎

人地去救人俾人拉告埋暴動 就係到whowhowho
你唔識佢係咪代表你威D? 平時D義士你識既?
想講幾時都係知識少先係最羞家個個
無論佢個身份係乜 你都要尊重下人啦

推 手足

上一個問who嘅人已經被屌柒左

好鍾意聽佢cover
follow 左好耐

你好叻？

就直接講手足就ok
唔通一個做餐飲比人拉又要寫明
做掃街又要寫明
做消防員又要寫明
只係比人覺得想上位 想紅
手足 寫返手足就ok
因為佢係歌手 其他比人拉嘅手足好似低佢一層咁 公平？？？
學下用你講豬腦先
寫黎做咩？牛頭唔搭馬嘴 手足 同是手足 勇士無分貴賤

有咩幫到佢

come on

唔係低一等既問題, 依加出面搞緊黃色文化圈又音樂圈, 咁咪題下佢係做乜睇下有乜幫到佢
學生中槍夠話係學生, 咁係咪又唔應該講

希望佢無事

P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推

come on james都無睇過？躝啦小學生

佢出道前已經有聽過佢嘅cover
某日行街見到poster先知佢今年正式出道

手足加油
你首開放世界好有正能量

Who你老母呀！手足呀屌你！

你老母比狗屌就全世都知

推呀
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

721 831 101 1111

加油 手足

S

呢度從來無人講過佢個身份係高人一層 你係咪過份解讀左
成班人見到個標題寫住歌手就overreact
你都識講無分貴賤啦 你可以話樓主個標題改得衰 但你唔可以因為人地個身份而唔尊重人囉

痴線咁都有得分化
focus返支持手足好過
唔洗理無謂comment

Pish

俾你快一步！
屌得好！

真係唔識

原來手足嚟 , 祝你無事

你覆果個我一早完全封鎖

手足, 頂住呀!

今年先喺 vnp 單飛出道，Sony Music 旗下

好撚靚仔

Mv條女啲戲幾差
但我都撐你莊正

james 手足

所以？
關注下佢，出庭時支持佢，比佢知佢並不孤單，唔係condom

手足嚟架

我個唱歌老師

Who 你老母比狗屌

我唔係好識而家演藝界嘅人
但每個手足都需要關注, 不論係咩身份

仲有viutv有個演員都俾人拉咗

所咩以呀？

香港有歌手行到咁前咩
佢新人喎仲要

你仆街死啦不如

好好笑？

成班人衝出黎唔知做乜9
冇人分貴賤 冇人分level
新聞報都會報埋手足職業啦

再者 演藝界有幾多個肯行出黎
明明演藝界影響力可以好大
偏偏全部奶共聲都唔敢出

我相信樓主都係樓主都係想大家支持下佢
聽下佢啲歌姐
個個咁大反應on99

阿豬阿狗都叫歌手

WHO

幫手足啊

係

我同好多手足都屌過

吳智杰

廣偉師弟
希望你冇事

Come on jame

自重

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

推啊屌

好多香港精英

屌

佢d音樂好過eason chan

點解要保釋

屌你個死黑警

你老母真係搏俾人屌
唔想知就出少句聲啦on9仔
好撚型咩
係都要衝出黎俾人屌

加油。。。。。

我哋可以點幫佢？

收聲啦死五毛

咁事實係佢知名度真係唔高，佢真係6 7線歌手嚟

點幫佢

up

冇人話要識, 唔識咪依加識, 叫人尊重姐
你會唔會行出街同做地盤既人講你係咕尼?

公司會唔會因為咁解約？

佢用自己前途夢想做賭注，我哋一定要撐佢

算啦 啲人話唔洗搞黃色經濟圈吖嘛

覺得自己好型？我覺得你好撚無知咋喎

點幫手

wfc

JOOX 成日彈佢嘅宣傳

推

James加油

Attention seeker

你以為啲靚女排隊就會俾你扑？

名氣冇咁高嘅歌手啫
話晒都係手足
尊重下？

之前個日本人點?比政府軟禁了?

有人被捕都可以care下

莊正都唔撚識
10後?

我屌哂上面d 問WHO 既人

又話要搞「黃色娛樂圈」，而家有個歌手雖然係唔出名，但原來係手足黎既，第一件事唔係話會去聽下佢d 歌？而係衝出黎話WHO?

btw 計番日子，應該係走去救理大班on9 留守撚而英勇奶野
屌哂呢班on9

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

Who你老母咩on鳩仔

1910？

用開嘅聽歌apps成日推薦佢首歌 而家先知係佢唱

好撚過你呢隻on鳩仔啦

撐義士1

屌你老母呀

佢地話唔搞吖嘛 冇人知就最好吖嘛 靜靜地 佢地表左態我地都唔好出講出黎呀
我都唔明今日個風向發生咩事 前日討論黃藝人既po成千幾正評 呢兩日突然係咁屌

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

咁多人無睇過 comeonjames

你話唔係有人帶風向我真係唔信

推推推，良心

我都覺得係 根本對家好驚搞黃圈
我個post已經好明顯 呢個post就更加明顯
手足比狗咬 吖點會崩講句wfc架
但我廢事再出post 講只會比三毛追擊

因為一搞得成黃圈就唔洗黎明行動都可以傷到佢地既經濟實力

btw Donald 係黃既咩？

你就Who

由此可見
真係香港乜野人都會出嚟抗爭
無分職業 真係乜野人都可以係手足

收皮啦垃圾五毛

根本區選之後睇到我地呢邊民意數量驚人 所以好驚我地做呢啲冇成本既有效抗爭
佢罷左工出左聲明 ig都黃

欣賞佢，但佢唱歌真係好難聽，果首開放世界

推。

頂撚住

我明佢地個concern 係咩既，以餐廳為例，就算間野係黃店，佢既生殺大權都被好多人操控，包括業主同供應商，是但一個係藍既佢地都有機會收皮

但係！唔應該因為怕佢地收皮而唔做！
反而更加應該要做呢d 低成本既抗爭！
繼續以餐廳為例，就算呢班藍友整死左間黃店，佢地都唔會令主流民意去番佢地度！

我對Donald 既認知仲係幾年前佢搞雲海

講真唔係好識佢，希望佢冇事，佢係歌手，問下who 唔使咁大反應喎，話佢其它野就過分少少

所你老母啊 鍵盤戰士

咩身份唔重要，佢一定係手足！

come on james一定要冇事 加油啊

Sony簽得唔會差囉
其實佢本身唱得幾好 可以去佢channel 睇佢翻唱

要支持手足呀！！

呢條傻西3毛block咗好耐

嗰條傻西3毛block咗好耐

手足呀 唔好告得入

義士28歲既音樂夢就咁冇左

一個post block撚咗一大堆戇鳩五毛
識唔撚識咩叫尊重

google 睇番原來佢係俾人雪左幾年，岩岩先至叫有d 起色咋陰公

根本連佢係歌手都冇人知

Blocked

所以我屌你老母臭閪啦
放j圖大撚哂？

上面痴撚線 唔識咪唔識囉唔俾人問who
我都唔識佢呀不過respect囉

多謝手足

燒法院啦
等幾時

thank you

所以你老母好多人排緊隊囉

唔屌喇 留返比黑狗 你真識食

手足無悔
我即課多兩舊去星火

二打六無人識呀，死mk仔，返去進修下啦，發明星夢

屌...勁撚多5毛狗
一次過block 撚哂

咁你又係咩？話人你自己好好？
人地出緊去個陣你靜係屋企嘆緊冷氣 鍵盤戰士
正一死垃圾

push 撐手足！！！

呢個係好時機認識真香港人歌手

坐監了

真 香港人歌手
出錢去買佢既專輯個類？

呢隻好明顯係狗黎架啦

又一隻警狗發現

條撚屌 block左好耐啦wo ching

唔識咪私底下上網查下，聽下佢d歌囉，了解下佢，唔係上黎who who who，義士黎，who你老母咩

Come on james 你都唔細架啦
多謝手足

聽都未聽過
歌手？

手足 你一定冇事架

我識佢 係好多年前既msn網友 對佢有印象因為果陣已經覺得佢好靚仔又好好人 佢果陣已經好鍾意唱歌又學彈琴
但好多年無聯絡 而家先知佢做埋歌手
莊正一定要無事

早排喺joox成日聽到佢嘅ad
撐 撐

fuckyou司機
on99 who?

啱啱都block了

希望啦天佑義士

唔知點解Block左你

Push!

多謝你出嚟
好人會平安冇事㗎

以前一齊打魔獸

香港有邊個歌手勇得過佢？
Respect

所以你去含撚啦 賤撚到你

唔識呢件龍套好正常
不過講唔岩連燈仔聽既事實係唔得

算啦，廢佬一隻

幹

聖言仔喎

.....歌乜鳩手

好似未出碟
但可以係唔同平台瘋狂聽/同介紹俾人聽!

多謝你

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

lm

sony新人，但暴動後好似鷄左

唔好啊
我個心會痛嫁

你條仆街
Who 你老母？

識咗佢好耐...一直睇住佢好努力追夢捱到今年正式出道，真係好心up。不過知佢唔會想大家擔心，一齊支持佢，香港人要互撐

[整合] [重Post}– 發夢你要知道的十件事

未撚聽過
想搏咩

一定無事ga James!!!!

開放世界好好聽 日日聽

推！！！！！！！

俾人告暴動囉，搏咩呀戇鳩

Followed

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

收嗲啦臭鳩 你就搏屌啦

Z

親，繼續聽奶共一線歌手啦
黨都推薦的

辛苦你

想搏坐十年呀屌你老母

手足 撐住

大家可以去loop佢首歌

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

搏屌你老母啊臭閪五毛狗
你條撚樣仆街死啦屌你老母

多謝你！為正義發聲！

點解咁撚多閪人？

我都係油麻地被捕手足
上星期六喺民陣法律講座見到佢
當時坐我附近重覺得佢好熟口面
原來佢係come on James
祝大家好運啦 手足唔好忘記我地

( Show Blocked User - 書面語達人(五毛) )

who你老母
手足黎，唔出聲冇人當你啞

小朋友試下唔好咁快爭出嚟7？

好快冇事 大家努力

佢真係好有心做音樂

大家快啲follow佢ig啦

咁刻薄

傻鳩 3毛狗

pish

莊生見到我地講緊佢架，莊生不是condom

要記住佢

莊b

支持下佢, 日日youtube loop佢首歌